燒山：「香港人權法案」過撚硬

DLLM

你唔好咁啦

收聲呀屌你老母

仆你個街
不推文回覆，推行動post

屌你老母臭閪

過左氣就講少句啦，好多中老年人信錯佢啲奇怪理論

dllm, 收聲la, 仆街
又唔係唔知自己燈
你唔信我信呀
幫下手，出少句聲

dllm 收聲得唔得

過硬ge相反只係未必過姐

大撚獲

mola mola

泛民究竟幾想永續社運

DLLMCH

屌你共諜

想睇trump trump嗰個

幾分幾秒講過？

屌

我屌你個老母

仆街
Dllm燒山

收聲啦屌你老母

拎段8月27 既片出黎做乜9

收口啦…

我屌你老母

靜靜地贏唔得
係要出嚟燈嘅

屌你老母收聲啦仆街

仆你街係要燈

宜家話得40%過，唉

我屌

又燈，屌臭llm西

佢啲「蕭析」十次有九次錯，有無諗過收收皮先

唔好再害香港

玩完 仆街燒山

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

佢講嘢由佢自high
你班友咪撚擺上嚟好無

dklm burn hill die whole family

不推文啦屌
唔好俾佢見到佢啲post又上熱門 再繼續燈

不如你收嗲

DLLM收嗲啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

CLS

收聲pk

不推文呀

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

你比我地靜靜地贏唔得？

靜靜地.gif

收聲啦屌

燈撚埋我呀嘛

你出小句聲冇人當你啞

係都要燈

Dllm

燒生我屌你老母

屌 靜啦

我屌你老母啊

仆街

Dllm收聲啦燒山，又喺度燈

大撚鑊啦仆街屌你老母

靜靜地贏唔得既

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

哎屌

就係為咗睇呢張gif

其實你班連登仔係咪鍾意睇佢 係唔想理既就咪撚推啦

呢條仆街燈少日啦

咪撚再燈啊！！！！！！！！！已經唔係樂觀架啦

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

屌你老母講少句野係咪會死

靠嚇? 好撚驚

之前俾燒山燈一燈，多左兩個議員反對，好心他收聲啦

叫最新燈飾啦闔家剷 日日出黎9up 當自己才子 你係有墨水 但政治唔岩你 返去屌你老母個生滋甩毛閪啦

屌你老母收撚嗲啦

靜靜地贏唔得嘅

屌
出少句聲當幫手啦

曾廣標認為唔會通過 燒生應該唔知特朗普有否決權

收聲啦燈神！

佢刻意燈係唔會中

屌 燒山做乜9

靜靜地啦屌你老母

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

搵人塞住佢把死人口 日日燈自己人 dklm

Fuck...

你老闆，收聲啦

完了吧

屌，當無聽過！

屌你老母
巴絲都係乖乖儲錢移民啦

Diu nei lao mo

靜啦屌你老母

佢幾時講過真野

已經笑唔出

又登

咁唯有移民
一係就任打

燒山關鍵時刻發功

屌，次鳩次都出黎燈

收聲啦 屌

邊個可以控制佢把口，就可以控制全世界！

屌，點先可以叫到佢收聲

屌你老母腦燒

屌 唔出聲無人當你啞嫁

收聲啦得唔得呀屌你

仆佢個街

屌你老母收聲啦

屌你老母 出少句聲啦

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

915

幾時死 成撚日走出黎獻世

dllm 可唔可以收皮

又燈
dllm叫你講太子死咗人又唔燈
叫你講中國唔派老解你又唔燈
真係唔識㗎喎

19都話過

dllm

屌你燒山

即係唔通過，港人被賣豬仔

靜靜地贏唔得嘅...
係要沖出嚟燈...
燈自己算啦，燈撚埋我嘛⋯⋯

燒山好野
屌你燒山

屌你老母

屌佢 咪撚燈啦

搵人買起佢

收皮啦燒山

我屌咩
封佢咪得唔得

屌你老母 講少次得唔得

屌佢老母係撚咪特撚登㗎條柒頭

屌佢老母出少句聲啦
係唔撚係卧底嚟架

呢條友真係唔撚識架喎

咪撚推

DLLM 係要出黎搞事

又係條撚樣

Pk，你出少句聲當幫忙

屌你咩燒山

屌你呀燒山

已經唔想笑

收嗲啦，屌你老尾

適當情況po適當嘅gif啦 係咪唔識字定係五毛？所有非行動po請用不推文回覆

屌你老母 靜靜地贏唔得嘅

燒山 收下聲啦

我屌你老母呀

收聲啦

fuck

加埋之前啲暗湧
今鋪真係笑唔出

條撚樣好煩

DLLM, 縮返入老母個閪度啦！

原來係你條仆街搞到咁

靜靜地贏唔得既.jpg

呃負評

屌你出少句聲當幫忙啦

燒山收爹啦